舒適堡」健身中心稱，有導師初步確診，銅鑼灣、樂富及沙田分店即時停止服務至星期三下午三時

【最新】「舒適堡」健身中心稱，有導師初步確診，銅鑼灣、樂富及沙田分店即時停止服務至星期三下午三時

molamola
冇閂啦 屌你老母

gym撚又輸

去過伴舞？

聽講中招係南亞人導師

我本身在p記做多年
呢幾個月好失望
凈係識叫renew
場大概1/3人(18-70男女都係咁）冇帶口罩或遮到個口only
職員又唔理， 然後明明跑機係隔開一部
班c9唔理照吹水

連一個簡單既防疫廣播都冇